你當我們弱智，只交兩條道友出黎？ 元朗六鄉不掃平誓不罷休。

各位有裝備先好入元朗